[HKUST] 科大討論區(45) - mid-term below mean

唉又below mean